# Modelización y Valoración de Derivados y Carteras en Finanzas - PER 8406 Octubre 2023

Repositorio que contiene códigos elaborados y recibidos como parte del curso de Modelización y Valoración de Derivados y Carteras en Finanzas de la Maestría en Ingeniería Matemática y Computación de la Universidad Internacional de la Rioja